朋友準備結婚但條仔一直呃住條女出去叫雞同搵SP多人運動應該原諒？

可以點做本身佢哋仲計劃緊結婚兩個月後要BB

問得都係想我講唔原諒姐

分手

你的朋友就是你

條仔玩到咁癲
結左婚之後會收手咩
頂多咪收一排又後又玩過

見到最後話要BB就想負皮了
_ _ _ _ ， _ _ _ ！

可能條女都係咁呢

你問得 即係你都質疑
質疑得 你都知有問題

佢又想原諒又想唔原諒咁內心糾結

冇計但條女真係唔捨得條仔

移民要BB就OK！香港不了

但係有啲位真係好糾結唔知點做

俾個尊嚴自己啦

既然冇計咁咪結囉

其實分開咗㗎啦但係仲有糾纏拖到而家

多唔多人會接受到

咁仲有咩糾纏？唔埋佢唔得咩

理

佢又唔捨得自己又辛苦又一直唔肯放過自己

條仔仲要每隔一排就會搵佢

唉，呢啲野幫唔到幾多架啦

而家咪成日陪住佢囉但係都係死下死下咁

由佢自己發下霉先啦